我願意用LBJ兩條ACL換來革命成功

死賤種🤘🏿🤘🏿🤘🏿

仲有3年約。。。

ACL益左佢，入多幾次總決比人掃走好d

我唔願意

大多你兩條Archilles' tendons

下半身癱瘓得唔得。。

不了 迷沾連亞軍都丁

祝佢開季第一場斷acl
復出之後再爛半月板

牙路james harden斷腳法召喚

黑奴即係黑奴 奴性重到咁